係國泰城出面巴士站發現一地都係

邊位巴打俾人帽左咁慘 #

定係有絲打條仔係日本食人妻呀？

都有可能

因航

屌你老尾 ，空中WAITER 叫空少，邊忽似少爺?要服侍人架

抵撚死

我都係國泰返工喎 勿相認

你國泰返工關我地撚事？
屌你老母

花生花生

連登仔唔係好開放咩？好鐘意同圍屌閪嫁
做空少屌下人妻好正常姐

巴打做咩嫁？

做雞

空少？
識唔識相中人？

名又冇相又冇都放上黎

我又唔係國泰員工鬼識咩 相我就影左啦 咁都要打搞我伯母？好難服侍連登仔真係

所以我永遠話自己做cleaner

No
No

乜水嚟

同一人?

返機場工既男特別鐘意派帽